新手，想知牛熊證點挽

本身有挽開股票，但想了解下牛熊挽法。
資金方面最好幾多入場等。。

挽你老母
讀多D書先啦玩

挽你老母臭西